你會有興趣睇 鏗鏘集/視點31/經緯線/星期日檔案?

我會係youtube 訂閱以上節目, 題目吸就會睇

有時會睇同一個題目 而搵舊集數睇

例如: 住樓問題(以前市民由徙置區搬上樓 會對街坊唔捨得 人情 , 而家就講樓市, 納米樓, 點先上到樓, 重建社區 為起更貴呎數概樓)
, 鏗鏘40年 , 教育, 民生等等)

how about you?

Me too

有咩節目主題推介?

近排講貿易戰嗰啲幾好睇

呢個主題 我未睇呀
之前睇過一集 鏗鏘集 搵番d訪問過的受訪者 再次訪問同睇下當時人心態有冇變

鏗鏘40年一流
可惜香港電台無放過去40年每集鏗鏘集上網，
好想睇返舊時香港屋村的介紹或者屋村街童/黑社會的議題

都是 靠youtube search keyword炸

不過YouTube好少有關舊的節目，近一兩年新節目就比較多